現在賤種 風向轉為攻擊保方 各位快d轉陣迎擊

完場後 - 抽疤+美斯
6:00-11:00 - 扮祖雲迷,話自己好同意豬波,無黑哨
11:00-12:00 - 收左皮,零聲反擊
12:00-現在 - 句句廢老抽保方水

好x賤,賤種無改錯名

留返係吊奶星咪返黎獻世啦